岑敖暉、袁嘉蔚、仇栩欣、任嘉兒、王百羽等一齊為台灣打氣！

【致臺灣人：這一次換你們了】

譚嗣同說過：「各國變法無不從流血而成。」從路易十六到北美十三洲，從明治維新到盟總政府，從威瑪共和到圍牆倒下。民主，從來不是理所當然的免費午餐。從戒嚴到解嚴。台灣足足等了三十八年，才迎來真正的自由。

除了依賴前人暴霜斬棘，血汗俱下地爭取。還要有一定的運氣，才能享有手上的一票。很可惜，香港便無這種運氣了。過去半年，香港人犧牲了許多，卻只換來里長級選舉的大勝。

但你們絕對不一樣，台灣人能夠親手選出自己的總統。後天，台灣人能夠用手上的一票選出台灣的未來，未來這個人也必將影響你們的一生。

一月十一日，請台灣朋友務必回鄉投票。

#港台同行
#民主選舉
#當選

#香港新一屆區議員
荃灣區 岑敖暉
南區 袁嘉蔚
西貢區 陳嘉琳
東 區 仇栩欣
元朗區 王百羽
中西區 任嘉兒
中西區 梁晃維
觀塘區 陳嘉言
離島區 梁國豪
元朗區 黎國泳
荃灣區 謝旻澤
南 區 黃銳熺
荃灣區 陳劍琴
中西區 彭家浩
元朗區 梁德明

ympimg]

[/img]

唉